我好撚柒窮呀屌你老母

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母丫

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

鳴呀
屌你老母
屌你老母
屌你老母丫丫丫

鳩叫完會發達？

弱智